追返美食的基佬

當年睇到猿王冇追
呢幾日重睇一次
睇完好佩服當年自己唔追連載個決定
有冇人可以解一次another之後既劇情
到後期隻neo 好噁心最後係大家一齊食佢d嘔吐物
同埋阿虜點解可以有幾隻鬼 白鬼又點解特別勁

但個尾又唔差
睇到結局三虎去婚禮喊左

你可以睇得次 乜9你都唔知

呢段都好正

一龍其實有幾勁？一直都係用自己能力打都可以打到世界毁滅

如果佢唔係俾人腰斬
應該有排可以出
本身應該慢慢打8王
而家無啦啦一次過推哂出黎
紅，藍，白鬼都無咩出場機會

腰斬真係無奈
戰力通漲其實我冇咩所謂
但觀眾想睇都係想睇埋點樣逐個攻略八王
但因為唔關主線事要cut哂
到最後四天王同佢d寵都變路人

同埋點解要畫到neo 中哂輻射咁樣又唔會易畫d仲要幾十集一半都係佢個樣

中間修煉果陣悶到抽筋，係去到少林寺先好睇番少少，一唔係主線劇情就悶，老老77最好睇都係寶石之肉，最有龍珠味道

最好睇應該係美食大賽個段
美食會偷襲，之後二狼出黎幫手個時
一去到美食界，打完馬王就出事
4天王d寵物去到後期影都無埋

好欣賞雖然戰鬥力誇張，但都有好多方法去表達，例如麻醉地球

人間界真係好正，但去到美食界開始頂唔順

我同好多人唔同 一去到美食界我覺得好撚正
我鐘意睇啲好撚大隻好撚型啲動物 夠晒神秘
同埋佢美食界畫到啲景好壯觀 加左好多幻想入去一個現實世界咁

其實我覺得幾好睇 雖然之後d戰力大暴走 好多伏筆都未講曬就收皮

前期好正 真係睇美食 後期啲美食空氣嚟

我都覺得美食界好睇啲
感人位多好多
仲有睇次神秒撚哂班藍色尼特羅好撚爽

睇左兩次
佢劇情既節奏緊湊
同意寶石肉好吸引
好正

毒河豚，世紀濃湯都好正

air成舊煙肉咁 全套菜單都冇認真畫過

二狼死得冇咁柒就好 個真身好撚型

最後嗰咋野食全部畫做一舊野就算

我覺得三虎實力上根本同兩個阿哥無得比
雖然兩個阿哥都係衰感情用事
三虎得個食運無咩特色
次郎真係型到爆 之前仲去救阿虜同教佢美食界

係COP 技勁 但前題係唔俾人秒
佢又真係命硬
個吞食空間都夠打8成人既 應該

God竟然係青蛙

三兄弟得三虎有機會殺NEO，無計，睇翻成個流程係要三虎憤怒。

後面直接變第二個故事咁

係 四天王都係二打六

連點料理都飛埋
小松入到去過十零集就話煮好

唔係三虎用鏡像細胞硬複製嘅
冇人知佢招少數派結界嘅本質嘅
同一龍打根本冇咩可能贏

最鍾意次郎同班尼特羅打

老左。。出招威力唔夠強
加上冇用美食惡魔

其實三虎都二狼係咪冇美食惡魔

三虎有呀。。二狼一開始講冇 係因食得多紅尼羅 最後又暗示可能係綠色

三虎隻惡魔係咩樣印象中佢剩係識用條脷

二狼就算無細胞本身都八王級

次郎型到癲
美食大賽出果啲招都只不過係小意思

佢最後除哂釘個段，型到仆街
但咁就死左有d可惜，寫到佢個下場咁慘

當d尼特羅係下酒菜

其實諗諗下地球都幾硬
俾呢班怪物咁打都無散

噴殞石個招應該就係

個地球有外星buff
大過我地個個好多

龍樣

如果唔係有麻醉 爆左啦

係 你岩
389集有出樣

麻醉喺成套野都算係排頭幾招神技黎

最後靠鐵平麻醉
話說有伏筆講鐵平老豆
姐係次郎個仔
但比人斬無時間交代

唔係阿卡西亞破次郎招麻醉 次郎應該打到最尾

覺得次郎最型，好似個朵叫暴獸二郎？

其實套野好好睇
啲設定誇張到黐線但係個世界觀好吸引
啲招式又正 平方根法則
一次過追爽到癲

個尾爛到咁，唔好浪費時間

同埋套野好多位都畫得好震撼同絕望

無計 阿卡西亞要憤怒 佢同一龍都無

八王d combo技好j到

前期d食物睇完真係有d流口水
世紀濃湯個集咁岩屋企都煲左老火湯
飲住睇真係好有味道

lm

主要俾人斬啫
試下島袋做原作叫食戟個畫師畫
將小松轉女人
我包長畫長有

打猿王真心係最撚fun嘅一章

平方根法則咩黎
啲設定到最後好痴線
食運大於一切
不過天元突破都係有螺旋力大哂

一龍嘅招

少數派結界

個God係隻青蛙唔洗找

明明咁好睇
就係因為無女無產品賣就腰斬

呢招真心萬用到
由飛到反彈對面啲招都得

佢一入美食界已經排名急降

其實多唔多腐女fans
如果d人畫美型d可能依家仲畫緊

天空鹿好屈 其實
狼王好醜樣

應該無女仔鐘意睇

講起狼王
明明鬥狼好型棍
夾硬換左佢

猿王蛋蛋

=達摩駿馬
一出場都好勁又大隻
去到美食界只不過係馬王啲契弟一樣

一龍唔讓賽應該唔會輸

狼王吉內斯都一樣係鬥狼種
不過年紀大

老到成隻咸濕狗咁
第二把交椅就型

連招名都最柒 雖然好勁但個名
狼王的探索!!加强版!!

其實8王最勁係邊隻

龍王捕獲等級最高
但講能力 我覺得鹿王最屈

套野最失敗係四大天王得阿虜係有戰鬥力
其他全部陪跑

其餘都ok

無產品先係重傷，海賊王都仲有女體

一條宇宙大蛇勁過哂所有8王加neo
53萬捕獲等級
但8王都只係六千幾

捕獲等級根本唔等於戰鬥力
宇宙獸一定高到爆炸 你點捕獲

單行本小松自己都有講條大蛇勁過8王唔知幾多倍

係鯨最高

清有邊套推介？比起海賊王冇限拖同火影無限回憶 依套俾人斬成個故仔都仲完整

係

舊少少既有火之鳥，新d少少既噬謊者、魂環、one outs 大把又精彩故事又完整，連載期數多唔代表d咩，要睇多期數我睇內衣教父好過

講起內衣教父，新鮮組同海腐打果時明明沖田吞槍死咗，之後無啦啦有個一樣又叫沖田嘅友出現，完全無講佢乜水

我睇後面都唔記得前面，黎黎去去都係咁上下劇情，最記得係有個女boss同女主一樣樣

幅圖個人仔size都唔合比例
條蛇8000萬Km 應該仲細個粒微塵

你係咪幾年前有玩G Gen FRontier 嘅巴打？

好似係表弟定唔知咩 算喇

Btw呢套都係爛尾

所以佢個人仔係睇唔到
佢個格只係人仔放大圖

我完左先一次過睇
睇到巨型粟米gay到頂唔順棄左

美食會，吸毒個隻野幾時死左我都唔知
去到最後係可可用毒分身先造返佢出黎

係wor 我眼殘添
不過漫畫入面佢好多位，由於吹到啲怪太大
佢都畫唔到個比例出黎
好似馬王山丘咁，隻隻馬都幾千米， 但呀虜佢地架青蛙車畫落去顯得仲係唔夠細

無計錯可可招毒矛 吹到掉出去快到接近光速又係痴線

我覺好好睇
八王個設計幾型
但講得太小

個作者有無再岀類似既作品？

無死到
同美食會大戰個時對可可d毒上哂癮
可可打喬亞個時用惡魔之毒召佢過黎
但最後比喬亞殺左

我以為召佢出黎即係死左咁解
好似蟲佬咁

唔係俾人斬應該獨立出場到
Air 馬王
Pair 猿王
Atom 鳥王
Earth 蛇王
Another 鯨王
News 鹿王
God 狼王
Centre 龍王

同埋本身寫好哂4天王去自己寵物相應守護王嘅大陸攞神之食材 係俾人斬先勁快攞到

我覺得鹿王最屈 招異空間一秒=過咗唔知幾多年

唉講到8 王點屈啲Neo 分身
點知比亞卡西亞 + Neo 一個玩撚臭分哂屍咁
但最尾係咪都寫到啲8王死唔去復原到？

食左god同centre好番哂
但因為輸左一次 而作為王係唔撚輸得
所以王嘅位置懸空

呢個我記得
吹到連 惡魔大蛇 同 隻猩猩都爭套 新8王之位

想知澤布拉體感時間拎左幾耐another都煮左幾十年

食運係神嘅力量
大晒都合理

又唔係得嗰個物種玩晒

如果麻醉埋個舌頭 都一早贏咗

已經唔記得哂啲劇情
剩係記得一微秒

最失敗係無女角掂
畫好少少d女角應該可以續多陣命
又無女角 又要gay情四射
而家呢個年代好難生存

畫風太old school嘛

對手明明好正經煮野食

到底天空鹿同op 佐烏係邊個出先，個設定根本一樣

Btw 美食界= hunter 既新大陸

冇女睇,所以冇咩人睇

美食界好似先過 新大陸
咁講尼特羅直頭撞左會長個名

美食界 jump漫畫頭啖湯黎
早過入新世界 早過hunter入大陸

早唔過新世界啦
新世界好耐架啦

唔係呀 我講緊早過真係入去新世界
唔係講個設定

唔知有無理解錯
新世界2011年到就入
美食界我記得起馬2014年先入

咁呢啲設定好普遍嘅
幽遊入魔界都可以叫差唔多

我理解錯？
意思姐係美食係二百幾話就入美食界？
而海賊就600話到

其實我講緊兩樣野
話美食界係hunter 新大陸係講笑

但one piece 佐烏設定我覺得係抄天空鹿

我諗左好耐, 我覺得後期打鬥既質係高左唔少
但係無左前中期美食既感動

自膠先 睇返記錯左

果陣追live 睇美食111話阿虜跳崖美食界敗走 2010年
之後我又計左 654話完左魚人島出水果下 2012年1月
對我黎講先有新世界感覺
追live果陣既感覺係美食先
今日睇返 其實打完四獸 出發馬王 （美食264話）先計美食界
所以係我on9 當我冇講過

但係唔會完
最多neo再復活過
始終個目標係要neo唔再暴食

再用罐頭封印？

金罐頭嘥氣
三虎咪又係用食運走返出嚟

痴線咁都無team kill
美食班癲佬應該勁過埼玉喇呱

啲角色能力後期好似有啲暴走咁
四天王打四獸都話佢哋剩係打成平手 但係後面啲角色好似每一招都可以打爆地球咁
最bug係三虎所有見過嘅招都可以copy 包括食運
不過唔計戰力失控呢點 個故仔係幾吸引
如果唔係要腰斬 或者有可能寫得好好睇睇

會唔會太型
佛祖白鬼

印象中唔係紅鬼定藍鬼話過 基佬一用白鬼就會死咩

如果有得講多啲白鬼就好

美食祭典前都好地地 之後極速暴走

美食放係而家連載就唔駛俾人腰斬一直都覺得島袋好有才華，春袋馬騮唔係打贏係跳舞都好新鮮感

最撚好睇係基佬同佢呀哥打果場

究極預擊流程

超級爛尾

好似食左咩食材?先可以出1秒

岩岩睇番尾二果話
正到痴線， BBQ 得黎又一路首尾呼應一口氣回憶番哂啲角色同基松嘅經歷、捕獲嘅美食，好多感動位
同時又繼續吹奏小松啲廚技，又show 到啲新菜色
最重要係最尾美食神一家一同台食飯

不過最後都唔係好明喬亞係咩人黎
點解會上咗佛洛澤身

不過個預擊流程得呢場有用到
之後都冇用返

個尾收得咁急其實已經唔錯, 但個世界觀真係好大, 可以繼續講到上宇宙

唯一方法
比佢食多d憤怒既拳
嘔返哂所有野之後再分享野食比佢
令佢明白分享既食物先係最好味

咪係, 根本係尼特羅自己FF可以用金罐頭封印NEO

食完食材, 升哂LV啦

我最喜歡那個了, 做給我看.

好咸濕

食完食材, 打八王就係為左啲食材, 食完會升lv

食完全套菜單

淨係同紅鬼合體已經全地球最勁咁滯啦

就算真係封到 但阿卡西亞根本唔想
佢覺得neo無錯

打唔贏NEO

係，佢同NEO相處咁耐，梗係知NEO本性係點，佢只係貪食

白鬼話已經贏左
出黎抽水only
或者白鬼唔救場阿虜就會贏左但係要死

個尾 俾人腰斬 跳哂後面幾味菜
洗白洗白再洗白

不過係幾好睇
NEO去飲阿奴果餐 笑到我

唔係因為三虎 弱過一龍所以 少數派結界 先有效果?
同埋係一龍最尾讓左三虎

其實好難話佢不合理洗白
因為成個故事中心思想就係賣食慾無分善惡，
大愛左膠-分享一切食物 =人鏈唱海闊天空愛與和平
連亞卡西亞最終目的都係想打到Neo 嘔番啲野出黎再感化佢

亞卡西亞 同NEO既關系真係睇撚到我 亂哂
到底係 亞卡西亞 存心 食左NEO 同化佢
定係 佢俾NEO食左
定係 佢想俾NEO食左 再用GOD復活

呢3樣野睇到我痴左

我個人覺得白鬼塑造得好撚型，三虎話令佢恐懼嘅野得阿虜入面未知嘅食慾。如果可以講多啲就好。

如果一龍肯用埋史萊無既力量 應該贏到三虎

依嫁jump都無乜大作
不如叫島袋返黎畫宇宙篇啦

最初pair同阿卡西亞諗住夾計幫neo完全復活之後封印佢(neo食阿卡西亞)
但阿卡西亞唔想 所以反口食neo 之後不斷激嬲三虎等佢地用憤怒打到neo嘔
阿卡西亞食neo同化唔到佢 似乎阿卡西亞無食適合佢ge食材 可能根本唔存在

如果按宇宙篇嘅設定嘅
基虜身處係紅色宇宙 所以啲野先arm紅鬼食
對藍鬼黎講就係口味唔同
所以佢地應該會去埋其他顏色宇宙咁先清到藍同白鬼條線

同埋so call同化都只係俾鬼主導身體
紅鬼都係俾基虜一直嘅野感動到先會自己消失

本身都要食左適合自己ge食材先唔會比惡魔控制 外型都唔會變
基虜食左彩虹果果實所以唔會有事
紅鬼自願比基虜食係另一回事
阿卡西亞食neo果時pair話佢會死 但阿卡西亞話自己有隱藏全套餐單所以無事
但好明顯無 至少無食

可能係講緊三虎憤怒全套

一去到美食界我只能講句
我睇咗啲乜撚嘢

打馬王同猿王都好好睇 係打鯨王開始跳得勁快先痴咗線

其實三虎全套具體即係點
睇佢最後就咁企喺到嘴炮就做低左喬亞

就係同弗洛澤ge回憶

完全唔明點解基佬最後要結婚
結完仲要去有時差嘅地方搞基

我知 即係齋回憶就打贏？

弗洛澤食運用完輸左，三虎全套就係同家人食飯，食咩唔重要

我知 我意思係佢就咁企喺齋up就贏左唔知做乜
定其實係佢用緊少數派結界反彈緊

美食基佬一話既進度
快過海賊王10倍
快過死神100倍
唔會拖，睇得夠爽

個戰場全部都係弗洛澤啲消化真菌，弗洛澤無事係因為食運

咁講就明
初頭get錯以為佢個套餐係回憶+招黎
即係基本上都係食運對決

其實應該係喬亞用晒d食運 d菌反噬

唔算，三虎唔駛食運都會贏，呢啲唔叫食運對決

如果一開波唔係靠果啲珠，已經比三虎秒左

打猿王係真心幾有創意
由食材個名到打法到最後結局都係
Pair=一對=兩粒丸
由兩粒丸（性徵）帶出食左會變性
猿王性格玩玩下-》以為攻略法係同佢玩加隻揪
-》去學猿武
但原來係要同猿王跳舞-》唔係猿武而係猿舞
最後重要塑造到猿王雖然作為一隻動物
但由此至終都係愛自己老婆

斯塔
二狼(解放)
三虎
3個有型程度好難分高下

我仲以為白鬼係關遠古啲野嘅事，因為之前個罐頭同neo入面嘅肉都係好耐之前嘅食材，而呢兩樣又係白鬼啱食嘅野。

斯塔爆面具個下堅型

個惡魔就差咁D
又唔太夾火焰

諗番起美食會突襲比賽果篇都好好睇

三虎同大家一齊食飯個到

反而啲八王個個毁天滅地，想像唔到平時打交會點

唔係
一開頭美食貴族同亞卡西亞接觸係想完全封印NEO
但係亞卡西亞認為美食能量係不滅, 所以俾NEO食左嘅藍色尼特羅應該冇消失到, 而且佢認為食慾本身係冇罪
同PAIR傾完計之後決定私下嘗試滿足NEO從而解放返其他藍色尼特羅
不過萬一失敗地球會毀滅, 所以亞卡西亞曾經想要一龍殺左自己, 阻止佢喱場賭搏
後來佢知道左NEO討厭嘅食材係憤怒, 所以就做壞人同呀虜佢地打
阿虜打贏NEO就會嘔返晒啲野出嚟, 打唔贏就惟有去最終之地繼續食, 希望NEO有一日會食夠為止

阿卡西亞食完全套菜單之後再食左NEO
但係因為佢冇食到適合嘅食材, 所以意識慢慢變返做NEO

阿虜就因為紅鬼鍾意阿虜唔想佢死, 自願俾阿虜食
阿虜又食過適合自己嘅食材
所以保留到自己嘅意識

三虎應該係用少數派結界做低喬亞
因為喬亞用盡食運所以有效
喬亞個肉身係弗洛澤, 但係靈魂係其他食靈
起碼唔係弗洛澤本身

紅鬼選擇比呀虜食真係

正，睇番最尾10-15話其實都解得哂呢度

喬亞係比啊卡西亞殺

三虎係諗住殺喬亞
阿卡西亞唔想三虎有罪惡感
扮同喬亞麻醉實則殺左佢先

重睇番漫畫
當初早出場既惡魔大蛇吹到點神點傳說，以為只係戰力膨脹下既笑話，結果最尾竟然首尾到佢原種係堅高lv

只可以話佢兜到

話絕左種嘅鬥狼咪又係成鬥狼住晒喺美食界

其實啲分鏡幾正
你會想像到動畫個節奏係點

島袋d畫功同分鏡係有一手
又有創意

美食動畫係屎

真係好有創意
畫面又有張力

應該係死左。。。可可係可以製造分身
佢地入美食界一開始講左

另外最大bug zero 班人根本冇能力去取全套餐單

阿虜 一招釘拳都打死副會長

成套d分鏡我特別中意個對手突然變左喺隻鬼個餐碟到好撚型

美食一開始己講有美食界
hunter 父子重逢先講

好似初階同高階版咁

反而四獸明明好廢 在美食界黎講

真好有idea

同埋開頭小松同美食家的平衡做得好好
佢唔夠人打但會有運同聽食材的聲音令佢揾到正野

另外動畫版佢補完左小松個藥膳年榚做法都好驚喜！

在漫畫372話[各自的戰鬥]中，可可發動自己依存率百分之百的“惡魔之毒”，利用蠱林巴奇對自己毒素的嗜好，重新招來蠱林巴奇。 蠱林巴奇面對昔日美食會的料理長戲稱“這是一場同學會嗎？”，並告訴同樣被召喚的多米洛特，自己想喝一杯毒汁。
現與斯塔久、多米洛特合作，迎戰美食會料理長庫洛瑪德等人,並合擊解決庫洛瑪德，接著正當與多米洛特慶祝勝利時，被喬亞用美食菌殺死。

咁個下釘拳係食左air先出到又唔可以咁講

果時美食會啲幹部登場時
覺得個個都好勁又深不可測
又總料理長 又料理長輔肋
點知到後期無幾個係勁
三虎 屎塔久 夠屈全場

依套係我近年最鍾意嘅漫畫黎 要腰斬真係好sad 明明仲有好多野講 阿虜隻藍鬼白鬼 又可以去宇宙篇

不過以大路漫畫黎講佢行得太偏 連載左幾年已經好勁 neo太嘔心見到都唔開胃 食猿王睪丸太前衛 成個系列都冇真女主角 jump班𡃁仔冇女睇就唔高興

最鍾意美食賭場篇 抽卡打怪再食埋果度好睇到

其實有好多角色都冇咩描寫
嗰堆料理長印象中好似得吸管佬同蟲佬有打過下
第0分部嗰堆都又係得個樣

無奈為左埋尾要cut哂呢d支線

想睇多d廚師之間d對決後期another個美食對決飛左
天狗都剩係打過一場 其實我幾中意佢
小梅都好似冇咩點提 剩係記得佢食運高過喬亞

宇宙篇去第個顏色宇宙可能會寫返勁四天王嗰幾隻鬼話第二個宇宙d野食先岩食

集集都係裏番情節

其實同HUNTER有無關?

我都唔知算唔算「斬 」
印象中都起碼畀佢出多咗大半年去埋尾
算係咁

無咩位可以商品化真係好輸蝕

猿王之後劇情快到火箭咁十貝比賽直程係入埋蟲洞skip左幾十集咁

上一秒仲講緊葉魚
下一秒就比完賽

佢啲人如果唔好畫到娜美星超1悟空咁
畫到超2鋼條型悟空
應該都仲賣到下figure ge

小松個樣太趕客 男二整個咁既樣
好難引人入坑
後期都知衰 慢慢幫小松整容
但太遲了

記得有排仲勁過死神
之後無啦啦被斬 sad

成日話小松如果係大波冒失娘
再加d狗糧事故
全套菜單唔好咁嘔心
又蛋蛋又青蛙
套嘢應該變咗神漫
CLS 4個肌肉佬鐘意一個廚房佬
然後求其娶個男人婆做煙幕

我一直覺得, 就算主角係buff guy都無問題
小松變做女角, 甚至係節婆婆個孫女再令少少都已經夠做

其實睇呢套嘢都係鐘意睇d cls劇情
馬嬲舞最後一咬錫
激嬲全世界去救世
美食界前其實吸引地方係d美食吸引d
我都明美食畫唔到咁多
就係作者唔識包裝得自己d cls 嘢市場化d
不過天才就係咁

節婆婆個孫女再靚少少都已經夠做<-100%認同

cls唔係四天王爭咁簡單
係成本漫畫所有美食家都對小松lamlam脷
諗起賭場大佬流晒口水個樣

同埋動畫啲上色好老套 我google張封面都頂唔順
我睇漫畫黑白色反而無乜野 仲幾正添

其實基佬唔係畫得唔好 只係喺錯嘅時代出
如果係出喺80-90年代中嘅 一定上咗神枱

係成本漫畫所有美食家都對小松lamlam脷

sorry 睇小咗小松

第二個原因
我啱啱開始睇JoJo
頂唔順兩本

一微秒嗰場好撚狗
人地真係想煮個菜出嚟鬥
尤達又大師又乜又物剩係諗住點陰人落鑊

下但比人快啲整完先，自己一樣要落獲

下，節奏快咪幾好睇

呢套唔啱啲後生仔睇 佢地冇耐性捱過長篇漫畫開頭嘅醜畫風同鋪排
鬼滅呢啲百零集由頭打到落尾 又多靚仔靚女角色咪鐘意 正如而家都冇人睇cult片

靚仔唔係冇 班美食騎士 可可 黑社會都係靚仔嚟
最主要原因只係冇靚女同小松太樣衰
如果小松個角色換咗做大波妹嘅話 有排佢畫

唯一一個大波妹咪主角個死TB老婆
又柒又煩膠

又唔好咁講 紅唔紅呢啲都係運氣 冇得講
大把漫畫好睇但唔紅
唔洗咁樣比較

btw 島袋其實係cult王之王黎
美食只係一套迫佢畫正常野既作品
有個短篇叫「雞切」都痴撚線

呢套嘢邊有大波妹
大波嘅全撚部都係男人
你回想下一龍同三虎個波
都即刻想打個飛機

吹左個第三勢力出嚟，結果都無撚用既，畫多兩百隻左右就差唔多多

第一部尾小松比人捉左番去禁室培育
已經接近收伏到三虎啦

人地成班圍緊爐你就唔好 打破人地個美夢啦

係睇你老母比生滋狗屌仲好

唔抵得我地咁鐘意美食呢套野

唔係爛尾 係腰斬
唔腰斬會變神作屌打鬼滅！

八王吹撚到幾勁都係廢

係因為腰斬先會咁，唔腰斬八王會描寫到好完美...

美食個end 三虎去飲阿虜結婚 跑過去餐枱果度真係睇一次眼濕濕一次 望到弗洛澤之後個表情變化

個尾係太急
多啲時間一定完得仲好睇

最尾個個都出哂黎係屎萊姆無出

嚇豆乳道算唔算

定係咬左啖neo

其他3天王當外傳出叔都好啦

當年睇動畫, 世紀濃湯果編覺得好震撼 打蟲佬果陣心諗呢套野做乜鳩

都講左一龍錫佢地4個錫到燶，專登留俾佢地吸經

金廚睇完淨係話一時強者

隻隻都係星球之王
明顯係食唔夠小松啲春藥

重睇返先記得0局班友
係人間界篇個時講到好有實力
但一到左兩年後入美食界
阿虜一個好似遠遠超越哂班友咁

起碼人地真係從食材著手
尤達根本冇撚理過件食材

但其實又唔話得一微米錯，廚房ge準備都非常重要

做咩成日話人腰斬
後尾玩埋重力黑洞同相對論
你叫佢寫落去，都未必諗到更新同更有創意既煮法啦
another嗰陣都睇到佢唔知點兜
根本快快手入主線完左佢掉曬啲設定出黎，留返啲遺憾美對大家黎講都好，咁樣先係等才吖嘛

鬼才

的確係比jump迫快d完
本身係有宇宙篇 講其他顏色宇宙
白鬼同藍鬼都無講

仲記得追到鐵平畀喬亞煮到係料理盤個集真係嚇撚到仆街

有多d時間就好

news, pair同earth都沒時間寫

pair atom

其實姐係hunter 入面既美食獵人

果時以為佢死左

有話講neo喺宇宙其實已經俾唔同強者收過幾次皮e.g首領史萊姆、紅鬼，如果唔腰斬，太空篇應該打到飛起

紅鬼真係好撚型
紅色宇宙最強

等級1 要10個人先捉到
咁八王類 我唔覺60000人就可以捉到

四獸都夠實力滅人間界

之後畫撚細咗 一開始勁誇張

其實龍王有冇講過有咩特別能力？淨係記得射激光

好記得天空鹿豬隊長幫neo升lv

其實八王唔晒時間寫先好睇
仲記得果期jump堆漫拖劇情拖到唔知睇緊咩
相反基佬自打猿王開始集集都神展開推劇情
雖然好多野無仔細交代但一D都唔悶